(第一季) 連登馬膽王挑戰賽 2019-20

(第一季) 連登馬膽王挑戰賽 2019-20

連登馬膽王挑戰賽 2019-20

1. 玩法 :

1.1 2019-2020連登馬膽王挑戰賽 共有五個季度:

1.1.1 第一季: 2019/09/08 - 2019/11/03 (16次賽事)

1.1.2 第二季: 2019/11/09 - 2020/01/01 (16次賽事)

1.1.3 第三季: 2020/01/08 - 2020/03/01 (16次賽事)

1.1.4 第四季: 2020/03/08 - 2020/04/29 (16次賽事)

1.1.5 第五季: 2020/05/06 - 2020/07/01 (16次賽事)

1.1.6 馬膽王中之王
1.1.6.1 - 2020/07/05-12 最後3日賽事為競逐當屆馬膽王中之王，每季冠亞軍可以參賽。
1.1.6.2 - 每日任揀3場(總數9場), 每場一隻, 總分最高者為當屆馬膽王中之王

1.2 每個季度玩法

1.2.1 -每個賽馬日貼一隻馬
1.2.2 -可選擇任何場次的馬匹
1.2.3 -公布排位後才可貼馬
1.2.4 -第一場開賽前一小時前截止貼馬 (例如 13:00 開跑第一場, 11:59:59 就係最後可接受出馬時間)
1.2.5 -馬匹不能改動，除非截止前馬匹退出
1.2.6 -截止後馬匹退出，或競賽中退出皆沒有分
1.2.7 -萬一賽事取消，所選馬匹列為退出馬
1.2.8 -預知貼唔到馬 (例如工幹,旅遊) , 預早講聲可提早出馬

1.3 排名方法 :

1.3.1 參賽者在一個賽馬日中，貼出之馬匹跑入頭三名，各得「連登馬膽王」分數如下
第一名 12分
第二名 6分
第三名 4分

1.3.2 -排名鬥當季累積分數, 如出現相同累積總分的情況，則以當季獲得最多第一名的參賽者計算；如勝出第一名之數目相同，則再比較勝出第二名之數目，如此類推直至計算至勝出第四名之數目為止，以決定最終「連登馬膽王」誰屬。

1.4 護級制

1.4.1 - 參賽者去留決定 : 總成績排名在12名或之前可接落下一季

1.4.2 - 如有二或更多人排名在第12名或以上 就用公平方法決定誰可留級

1.4.3 - 第13名可以參加下一季預選賽，爭取留級機會

1.4.4 - 參賽者成績排名在13名以下, 下一季就要暫且退下火線

1.4.5 - 剛季被退下者 不得報名參加接著一季賽事, 以騰出機會畀新挑戰者

1.4.6 - 留到級既 如果下一季放棄參賽， 將會由當季排名最高者補上

1.5 每季參賽名額
1.5.1 20名

-如有爭議，主辦者擁有最終決定權
---------------------------------------------------------------------------------------------

年度 | 馬膽王中之王

2018-19 | 羅承傑
2017-18 | 情迷熱杏霜
2016-17 | smartgame
---------------------------------------------------------------------------------

季度 | 冠軍 | 亞軍 | 季軍 | 殿軍

2018-19 第五季 | 情迷熱杏霜 | 卞城公主鈺琪 | 金地飛客🐎 | 朴智媛
2018-19 第四季 | 莫雷拉馬 | 小巨人 | 羅承傑 | 煲仔飯
2018-19 第三季 | 煲仔飯 | 華可可 | 莫雷拉馬, nako_yabuki | Nil
2018-19 第二季 | 羅承傑 , 煲仔飯 | Nil | 鄭恩地 | 情迷熱杏霜
2018-19 第一季 | 鄭恩地 | 鰻魚雞粒炒飯 | 智高無上 | 肥豬仔
2017-18 第五季 | 真名 | 快利(A006) | 華可可 | 肥豬肥豬
2017-18 第四季 | 情迷熱杏霜 | 金雪炫男朋友 | 羅承傑 | EricSaint-Martin
2017-18 第三季 | 煲仔飯 | 羅承傑 | 肥豬肥豬 | 四連環
2017-18 第二季 | 鄭恩地 , 羅承傑 | Nil | 賣大包 | 金雪炫男朋友
2017-18 第一季 | J-Will55 , 鄭恩地 | Nil | 四連環 | 真係簡單
2016-17 第五季 | 真係簡單 | 鄭恩地 | 二傳手馬達 | 情迷熱杏霜
2016-17 第四季 | smartgame | 煲仔飯 | 四連環 | 鄭恩地
2016-17 第三季 | 煲仔飯 | 鄭恩地 | 真名 | 讓風箏飛.
----------------------------------------------------------------------------------

到現時為止已獲得季終馬膽王中之王參賽資格名單如下 ：

Nil
---------------------------------------------------------------------------

季度 | 冠軍平均得分 | 護級平均得分

2018-19 第五季 | 9.625 | 8.75
2018-19 第四季 | 9.5 | 7.5
2018-19 第三季 | 10.5 | 8.125
2018-19 第二季 | 8 | 6
2018-19 第一季 | 8.27 | 4.8
2017-18 第五季 | 8.75 | 5.125
2017-18 第四季 | 7.5 | 5
2017-18 第三季 | 7.375 | 4.75
2017-18 第二季 | 7.5 | 5.25
2017-18 第一季 | 7.375 | 5.375
2016-17 第五季 | 5.76 | 4
2016-17 第四季 | 7.53 | 4
2016-17 第三季 | 7.41 | 4.94

---------------------------------------------------------------

所有上季參賽者(1-20位)請到以下從新登記 以確認會繼續參與今季賽事

2019-20 連登馬膽王 (第一季) 舊人從新登記區 (8月29日 星期四 開始)

參考 :
(第一季) 連登馬膽王雷霆博擊賽 2019-20

留名

公告 ：

Regen 將會運作馬膽王賽事， 請去佢將會開嘅新 post 參賽， 多謝大家。

以下係新一季既參賽名單，我會負責幫手攪馬膽王既賽事，多多指教～大家可到以下帖子參賽，大家加油～

/ 參賽者

1 / 情迷熱杏霜
2 / 卞城公主鈺琪
3 / 金地飛客🐎
4 / 朴智媛
5 / 煲仔飯
6 / 小巨人
7 / 追命
8 / 求其
9 / 小火馬（閃光）
10 / 羅承傑
11 / 智高無上
12 / 上海oscar
13 / 6串1連贏
14 / 冼毅力saint
15 / 小廢青
16 / 我係安迪
17 / 朗隊是最好的
18 / 大阿熊
19 / KingOfWorld
20 / 金雪炫男朋友